克警如果組隊波 對手剷中腳是咪襲驚？

球證要法官先做得

開波以為比人開波

放個蛋先射12碼

扭過佢係咪拒捕？

開波前握手已經拉左你啦

佢地仲可以瘋狂手球
因為前足唔計

你擲舊骨頭引開佢算唔算犯規？

吐口水都已經襲警！
d汗飛埋去唔知係咪又拉得？

「請勿衝擊警方防線」，講到龍門前

個龍識飄移，搬足全場你唔會射到龍
你對龍有威脅就會出現秘術—電光火石，你就打直入場打橫出場

入佢波會罰紅牌 因為你辱警

你成隊出場直接告非法集結
假教練 假觀眾 假足球 假籠門框 假草地 全部拉

一落後就輸就會舉黑旗叫你退出球場比佢輕鬆射到嬴為止

守龍撲到佢波=阻差辦工

南華葉頌朗？